等睇有無好既計温器

多謝晒。

計乜撚野溫
香港叫探熱

計乜鳩撚柒野溫呀 1999 練好啲中文先開啦

hi!